小西灣巴絲入黎吹下水

夜晚肚餓想落樓搵下野食都冇

唔想食m記呀
樂軒台又遠

小巴3.5好貴 呢幾日都係行返去